笑penaldo?美斯連12碼都唔入

你話笑死唔笑死